如果你覺得每一日都唔開心

你可能冇方向
你可能失去希望
你或者因爲香港呢個咁大壓力嘅地方覺得好難生存
你屋企人未必明
朋友唔方便成日打擾
不過你仲有機會睇到呢個post
可以感受到夏天嘅來臨
可以聽音樂
可以因爲別人嘅故事而受感動
可以體會人生甜酸苦辣
見證人世間溫暖
能夠生存本身就係一個blessing(幸運?)
你可能而家呢刻睇唔到出路
不過希望你抱住繼續走落去嘅信念
One day at a time
慢慢變成心目中嘅自己
變得更強大 自信
令身邊嘅人覺得認識你係一件幸福嘅事
做一個努力、善良嘅人，就吸引幸運嘅事發生
耕種什麼就會收穫什麼
加油！支持你！

我想食野

我都想食宵夜 不過話左要戒

無得食野會好唔開心

多謝巴打 睇到最後有啲眼濕濕
望下個鐘又三點 出面啲雀都醒哂 屌

Lmao 食左變肥仔仲唔開心

我都瞓唔著呀
聽日又靠咖啡頂硬上

我連心目中既自己都唔知係咩 日日on99 咁，做人咩都廢冇野成功又冇目標 真係快撚d死左佢唔好阻住人

生，容易
活，容易
生活，不容易

星期五值唔值得開心？定係會更忙

試下日行一善
好娘但會令到自己好開心
可以係好小事 唔一定要係幫人
個目的係令一個人開心
我有時會好on9咁random讚下身邊嘅人著衫好睇
讚下服務性行業嘅呀哥呀姐好專業
見到人地開心笑自己就好有動力
我自己長遠目標都係好膚淺 上樓結婚生仔
但我嘅終身目標係希望做一個善良嘅人，每日都開開心心，令身邊嘅人都被我感染。

你講得啱 生活係艱難 但生命亦都好美好呀

我聽日考試。。 有排都未考完

你拼命過生活 我hea住去生存

如果hea下hea下又一天
你對生活感到富足 滿意 咁樣冇問題呀

但如果你仲有追求嘅話
合理地定番個目標
努力追夢啦朋友！

日日4,5點先訓 成日都好攰 我目標係3點前訓

星期六朝早要考試 要俾心機考埋 真。最後一個既考試

一齊加油呀

我都有失眠嘅問題
我考完試就的起心肝朝朝做運動
等自己攰啲十點就瞓得著

你都快啲改善生活方式啦！

加油加油 我聽日考第一個！ 祝福我please

Yes!!! Gogogo!!

我唔係失眠 我係放大假太得閒

Thanks bro, 近排真係日日都唔開心，成身情緒垃圾就黎家人女朋友都頂我唔住。

晒命

我呢兩三年都係經常有情緒問題
比壓力趕走左以前樂觀嘅我
不過希望可以同大家一齊努力搵番有動力嘅自己

食到想嘔 好飽

食咩黎 就快四點 睇黎我將會零睡眠去考試

食咗1/4個西瓜

我都就考 共勉捱埋佢
Btw 巴打恰陣好喎 通完頂個腦會run唔到

考完

我都想食

恭喜 咁又一科啦

仲有三科就完
你仲有幾多科呀巴打

都係三科
但之後要fyp

加油加油

段野好廢，不過睇落幾舒服

推比多d 人睇下當支持

利申：無方向無希望既廢人

講得好 好開心依家重有人有咁嘅想法

想share一首歌 成日聽到我眼濕濕

J cole - love yourz

講經咩

我本身算係一個好有正能量既人黎
都算都野講 但自從散左之後
我每一日都過住好唔開心既生活
個人好似無左方向無左動力
我既動力就係前度
無左佢 我成個人好似失哂方向
好想佢再一次返黎我身邊

點解你保證唔到繼續付出一定有收獲
但係又講得出唔好放棄 明天會更好?
無證無據你講乜都得

種瓜得瓜幾時都係呃人嘅
如果真係咁簡單 每一個人嘅出身點解會有巨大嘅差異?
明明大家都係咁樣出世
大家都無為家底付出過努力
點解有人天生就有多啲資源?

當一個人好努力咁去做一件事個陣
比如 努力地生存緊嘅時候

佢已經俾足哂油 仲可以點再加油落去呢?
你要做嘅唔係叫佢地盲目咁走落去
而係應該叫佢地停低 去諗下 睇下

到底條路仲有無堅持落去嘅價值
甚至乎 去考慮下到底條路有無行錯到

你叫人加油 一啲成本都無
人地聽咗你 就隨時堅持到底
最後變成一無所有

利申 生活幾普通無乜大問題

只係覺得你地依啲講法不負責任
害死人

多謝 呢半年我每一日都唔開心
每日都好爭扎

都無解決唔到